陳同佳打手們，跟陳同佳有親？

可能有人同陳同佳有親，
想係連登帶風向。

以自由與人性之名營造一個陳同佳逃避殺人責任是理所當然的局面。

有人話女方不忠在先，
但她既不忠罪名係用係性命償還代價。

男方殺人衣食無憂，仲要我地班納稅人日日返工做到狗冇啖好食供養佢

當初陳同佳出來面對公眾講到好想返去台灣受審咁，
仲諗住有下文，點知就龜縮無了期。

林鄭又話呢壇野要逃犯條例先搞得店，實質就借力賣港，
好彩香港人頂得住先唔洗硬食。

追根究底引發一連串事件既當時人只係需要負上洗黑錢罪名，

我就話一齊推佢返台灣受審，買定花生睇報應，

一張機票就可以一大巴咁車落去呢個賣港政權到，
證明到要立逃犯條例係無風起浪。

利申我同呢單野既人或事無任何關係，只係我睇法

推咩啫，根本香港人除咗食花生就乜都做唔到。 兩邊都係仆街抵死，咁又點？ 今日嘅香港就係犯法都無問題，係睇吓亞爺搞唔搞你。 殺人犯可以有政府警隊撐腰，又如何，香港人做到乜？

收過帽嘅人自然會同情其他收過帽嘅人

黑警仆街連登仔睇唔過眼
陳同佳邪惡連登仔支持

天理何在

陳同佳呢條撚屌值得有一下代？
可憐之人必有可恨之處
人就緊係想選擇好野
收帽就唔該檢討下自己係唔係自作孽